{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 진남 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻しが不可能で、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室が不可能、この場合にも取り消しや払い戻しはできません。客室料金は基準人数によって異なり、入室する前に人員を確認しなければなりません。未成年者の入室できるかどうかは、提携店に確認し、予約を行わなければなりません。もし未成年者が同居に予約をすれば、入室拒否され、取り消しや払い戻しも不可能です。提携店事情により、取り消しが発生する場合には、100%払い戻し処理されます。また、提携店事情で客室情報が変動でき、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、基準人数を超過するすべての職員には1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。宿舎ではバーベキュー(炭、グリル)貸与、無料駐車、荷物の保管、ワイファイ、個別の台所と専用バスルーム使用可能などの付帯施設を提供し、周辺にはおばさん山城、ウサギの不正、聞慶レールバイク、聞慶わらライン、五味子洞窟、朴烈(パク・ヨル)義士記念館といった名所とチョゴクグヮン、鎮南(チンナム)のメウンタン、嶺南メウンタンのようなおいしい店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻しが不可能ですが、チェックインの最終時間は何時ですか？",
            "answer": "予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻しが不可能で、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室が不可能で、取り消しや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、入室する前に人員を確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の入室できるかどうかは、提携店に確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同居に予約をした場合、どうなりますか？",
            "answer": "もし未成年者が同居に予約をすれば、入室拒否され、取り消しや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "取り消しによる払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店事情により、取り消しが発生する場合には、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店事情で客室情報が変動でき、これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、職員1人当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が提供されていますか？",
            "answer": "宿舎ではバーベキュー（炭、グリル）貸与、無料駐車、荷物の保管、ワイファイ、個別の台所と専用バスルームの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはおばさん山城、ウサギの不正、聞慶レールバイク、聞慶わらライン、五味子洞窟、朴烈（パク・ヨル）義士記念館といった名所があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなおいしい店が近くにありますか？",
            "answer": "周辺にはチョゴクグヮン、鎮南（チンナム）のメウンタン、嶺南メウンタンなどのおいしい店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 595
    }
}